我宣布 成立支持警方調查每年贊助金去向調查會

有前線警務人員同我講
每年幾千萬贊助費從來無落前線袋！

請各位廣大市民群眾多多支持前線警員
嚴重譴責高層人員獨吞贊助費[red]

自推

推比大家share

重申一次！前線無受賄

高層可恥

推

賄款去左邊？

ICAC唔查 前線自己查！

真係無人認同？